驚唔驚變老

見到阿伯阿婆驚唔驚有日好似佢地

驚

有左小朋友就老得最快，出世、一歲

讀幼稚園、小學、中學，好似眨下眼就過，到時就唔想佢地大得咁快

下年30

時日無多方不敢偷懶🚬

驚到仆街

唔知點解我d舊同學愈黎愈老
但係我反而愈黎愈後生

因為同定仔愛情滋潤？

可能係

向好嗰方面諗每大一年食五十路嘅shamefulness就會減少好多

心不老就得

幫手report手卷唱鳩me🙏好人一生平安

我會唔會係尼到最大個個

唔驚

但係唔係問題
搵唔撚到錢去享受先係問題